有無人中左ielts伏

一開始勁多電話打過黎sell我都無理嘅 但之後有個幾fd報左 叫我去試埋堂 咁就瀨左野啦
佢個試堂就係到講話咩你dse得3 ielts course可以補你有6.5以上 咁你gpa就可以高啲 仲入到ugc
仲話咩無6.5就可以免費take多次個course
跟住我就on99交左錢...
依家上到第三期 見到有post話ielts大伏先醒覺
自認on9中左伏 唔知點算好依家
已經交左萬幾銀但唔想再俾班仆街呃錢
認住下期唔撚報 自己做pp好過
點睇

Ps. 試左堂交左一期錢睇下有無得退 無就上完一期好快quit 唔係會後悔
想報course個啲就自己衡量下 一星期2堂 一堂3個鐘 一個月3400 仲要教啲簡單野
我英交算差但佢上堂啲練習都啱足7成半 可想而知佢教啲野有幾簡單

絲打試堂果時冇發覺其他人試堂既內容同自己一模一樣架咩
叫埋身邊既fd同同班既fd quit啦
又學唔到野又繼續比班狗呃錢

我個陣班房一對一 唔知人地係點 我同我同班嘅fd諗住quit 勁後悔俾左三期錢

仲要調堂就要隔幾個月先有得上番 一係俾45蚊睇dvd

輕輕一推

成皮野上ielts堂

夠考幾次

好後悔依家 想quit
唔想用左個基金佢

good luck
小弟曾經有機會做古代教育指南針學店 ielts sales 但最後冇做到 輕輕飄過

一開始係Facebook 見到個recruit
第2日 個post 就鬼鬼祟祟del 左
後來Google 先知係古代教育d 兄弟
本來好想去中伏interview 睇下佢會唔會hard sell 我
但最後有d 事冇去到

Quit啦上黎把鬼咩

之前去過現代考mock
就中哂伏
次撚次比佢sell個電話sell成粒鐘
毒撚唔敢cut
但最尾毒撚都唔敢去

我諗起English town

伏ed...

都係伏

唔知點同老母交代

我2008年已經中左伏，估唔到到而家仲有呢啲伏........

你嗰兩個fd有冇佣㗎

點算 交咗$3000 但未開始上堂
有無得退錢

無啊

可以，不過要企定同佢拗

ielts 都要上堂?lm

個時上去試堂
佢會搵難字考你+搵份reading比你
我就廢嘅，字就唔識
不過reading撞中幾條喇
佢就叫我讀讀

走個時有個自稱hku嘅人同我吹水
話咩啲字佢都唔識，比條友串佢
問佢係咪hku
不過reading 佢啱哂，
之後佢話個seller 唔敢比佢睇答案
直接skip咗
之後條友同我講，啲人都幾廢
叫我唔好報

仲有佢問我中文點？
我話ok喇，之後佢寫個鯉，鯨問我點讀
最後寫個鮢字問我點讀
之後鮢字我諗咗陣
話唔識（雖然估係朱，不過唔肯定嘅喇我唔答）
佢就串我話其實佢亂寫出嚟，話我中文差
上網睇返，好嬲啊
我都冇錯

（雖然佢都係想講英文拆字，是但搵例子）